更新完顯示驅動仲衰(求解答)

未更新前都一切正常，更新左就降效能，玩R6，gta5有時疾

有請傳心師！！！

咩顯卡

咁咪del咗佢之後dow返個舊㗎囉

顯你老母卡

n卡？

咪on9啦
每次都咁講你唔厭我都厭啦

你就on9

我唔撚柒鳩屌撚爆你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

唉，屌都屌到厭啦
好心你打返顯示卡啦
你估我地無野做好想屌你咩

連登未有 中學雞既時候已經叫顯卡 其實邊個否定呢樣野 完全唔覺有咩問題

中學叫開gpu/display

你係咪喺港鐵做
馬時亨系列
你話冇問題就係冇問題

又顯卡又驅動
返驅動之家問啦

btw N卡定A卡都唔講

屌你老母個臭閪啦

down返舊版n卡無事無幹都唔好update driver
10次有8次都中伏

確實係咁, 以前出黃金都無咩邊幾個真係下下同你講「顯示卡」, 一係「顯卡」一係「Display card」
不過咁, 去到一個地方要尊重嗰度嘅文化. 所以來到連登唔該請打返「顯示卡」/GPU/Display card

我都係由細叫到大,
都係叫顯卡
依家因為某大國日日叫顯卡,
所以我地要避開, 叫番顯示卡,

真係搞笑

盲反 但真係關於政治既野就做鍵盤戰士
分分鐘連票都未投過 膠都費撚時派

不過連登硬件台係咁
顯卡
U就intel sSD就*** 你試下講第2樣

香港依家會倒退咪就係因為咁...

香港ON9 政策, 奸商當道,
封閉左發展空間,

以前人地跟香港行,
依家我地就要避開人地...真係好笑..

資本主義個問題, 咪就係咁..

00後？

覺得未有lihkg係好耐之前？

一直以黎係舊登都顯你老母卡架啦

On9 不嬲都顯卡

顯你老母
我95年就去高登砌機，從來無人叫顯卡

繁體維基

百度百科

翼王（大陸人）youtube channel

繁體字幕

簡體字幕

Msi官網

香港地區

大陸地區

連大陸人都知香港係叫顯示卡
你仲係度講: on9! 不嬲叫開顯卡

請問你平時係咪係大陸生活？寫字係唔係寫開簡體字？

放心我唔歧視大陸人，但係請你入鄉隨俗，黎到lihkg請返香港用語，如果唔係你上大陸貼吧問啦

同肥絲條撚樣一樣咁on9
咁憎大陸就做多d實事好過
與其係網絡世界係到捉d你所謂既正字
不如真身出黎發下聲 唔好到時個政府再派千憶俾上面既時候又係o係到打字
次次見到咩顯你老母 個人都燥

由細到大都叫顯卡
證明你由細到大都係支那狗

點啊港豬

屌你老母

屌你老母

老母一定喺大陸臭閪

唔撚Like咪咪撚上囉
有人揸住枝槍逼你上 ?
你老母有無教你入鄉隨俗呀 ?
無人教你咪以家教下你

由舊登開始屌顯卡架啦

"未"有
即係冇啦

咁你而家明唔明白點解上網唔打正字會有可能出現歧義？

抵制 FELTON未,
以後FELTON 既貨唔好入啦,

唔顯你老母咪屌你老母囉，走啦

吹啊 顯卡
屌你老母臭閪

洗撚你教咩傻閪 分分鐘U都未撚讀既智障
你唔like咪唔好覆機
係都要將啲順口講開既野話係蝗語
我中意係到表達你吹咩 咪block 我俾我玩單機囉

點啊 你祖宗十八代香港原居民啊？
On99

叻啦叻啦 知你有U讀啦
我怕我grad得早過你呀 on9仔
慢慢搬龍門啦柒頭
我就係Like你先覆你呀
講埋啲野九唔撚搭八以為好有道理
執人口水尾都講到一舊舊都好意思judge人未u grad

真係無眼睇
你老母生着你真係喊三聲
有degree讀但原來弱智既

香港人只會叫「顯示卡」

樓主個問題解決咗未

唔好理啲自hi嘅廢柴

只有硬件台d 少數憤青同正字正確先叫顯示卡

唔好將香港人講到咁高尚
大多香港人好撚鐘意用大陸用語
上深圳飲喜茶食探魚已經係平常事

佢地開POST之前投票，決定顯卡定顯示卡，點知顯卡贏。然後又話個投票有問題。班垃圾最叻輸打贏要

呢樣真
因為大部分香港人唔覺得叫顯卡有問題

連登狗真係識自我放大

自己錯左，冇腦反。就變成文化

同意...佢未講已解決左問題咁
希望佢已整好GPU la~

你95年去砌機? 我屋企90年開電腦鋪喎, 果個年代其實應該冇中文譯名